點解要咁決絕?

我做錯啲咩
年幾啦 話散就散

唔夠人地好

無第三者

本身已經唔夠愛你

年幾好短姐

要返學+教水 ok
但喺搞到自己五勞7傷 隔兩三個禮拜病一次
賺返黎既錢都唔夠俾醫藥費
勸佢唔好再咁反而俾佢話唔體諒

我可以點
本身因為咁已經聚少離多
而家一句話散就散
我都唔知原因喺咩

真喺少咩

可能移情別戀姐，好過帽你啦

排除移情別戀既選項 佢圍內同工作果邊都冇咩對象
喺厭倦咗我定喺學業+工作太忙
啱啱佢sd過黎話想冷靜吓

有冇彎轉

咁呀
你唔夠好

佢on9啫唔識珍惜你